現場夠人, 勇武想行動就依家！

好多小朋友 好多老人家 自己小心 加油

push

推

遊行人士去立會增加人數！！！

究竟仲有冇節目架，發夢見d人開左半道門就散開直到而家，個個坐哂係道唔知做乜

攻

唔好拖到天黑！

Pish